施丹唔識用夏薩特就賣返比我轟啦

睇到夏神踢到咁好心酸
波又唔係佢負責key
又無咩空間比佢扭同隊友配合
光頭佬唔識用佢不如平平地賣返比我轟啦

Second goal : 夏薩特

皇馬ng準備

法國樓主都幾撚登

ok,八千萬鎊即放

唔賣邊有錢買Werner 同zie

打得幾好wor

作為一個鍾意欣賞足球比賽嘅人
都覺得心噏
我都明好多球員嘅（兒時）夢想，就係去皇馬，巴塞
不過特別係佢哋而家並非咁盛世，咁就真係要諗清諗楚
皇馬一貫嘅政策同打法，就係粒粒大明星，同各打各，非整體踢法
Hazard 呢啲骨子裡根本係整體型打法嘅球員
就唔好天真地諗會有咩多嘅隊友做互傳推進
而諗著去一日仲係美斯揸旗仲做埋教練嘅巴塞
嗰啲中前場做分波組織嘅球員
亦唔好天真地諗可以同美斯共存

想踢死佢咩

就係喺車仔一腳踢先走

同isco一樣
係皇馬完全唔岩用法
唔知做乜鳩

根本皇馬打法就係要C朗巴利嗰啲跑狗
係咁上腳嗰啲反而唔啱用拖慢晒

用黎洗廁所都唔賣比你

你睇下佢一轉皇馬好似買佢黎嘆世界變肥仔

睇到佢喺車成日要強行carry一班垃圾仲心酸啦
依家咪幾好

有冠痴